/* 
  Localizable.strings
  Logoer

  Created by apple on 2024/7/19.
  
*/

"Launch at Login" = "登录时启动";
"Always on Screen" = "强制驻留显示";
"Logo Style:" = "图标风格:";
"Rainbow Apple" = "经典彩虹";
"Chrome Apple" = "镀铬金属";
"Glass Apple" = "银色玻璃";
"Aqua Apple" = "蓝色玻璃";
"Rainbow Apple" = "经典彩虹";
"*Battery Indicator" = "*电量指示器";
"*Custom Color" = "*自定义颜色";
"*Custom Emoji" = "*自定义 Emoji";
"*Custom Image" = "*自定义图像";
"*Frontmost App Icon" = "*当前 App 图标";
"Stroke:" = "衬边:";
"Hidden" = "隐藏";
"White" = "白色";
"Black" = "黑色";
"Background:" = "背景颜色";
"Random" = "随机选取";
"Import…" = "导入图片…";
"Auto-Mask" = "自动遮蔽";
"Shadow" = "图标阴影";
"Refresh the mask every" = "遮蔽罩刷新间隔:";
"s" = "秒";
"Quit Logoer" = "退出 Logoer";
"Check for Updates…" = "检查程序更新…";
"Update:" = "程序更新:";
"Check Automatically" = "自动检查程序更新";
"Download Automatically" = "自动下载程序更新";
"OK" = "好";
"Logoer Tips" = "使用小贴士";
"Don't remind me again" = "不再提醒";
"Automatically capture the color of the menu bar and cover the system default Logo." = "自动捕获菜单栏的颜色并遮盖住系统默认的 Apple Logo";
"When Logoer is running, you can run it again to bring up the settings panel." = "当 Logger 正在运行的时候\n再次从访达中运行它就可以唤起设置面板";
"Enabling \"Visible in Full Screen Mode\" will keep the logo visible in full screen mode." = "在设置中启用 \"在全屏模式下保持可见\"\n将会使自定义 logo 在全屏模式下不被隐藏";
